# Translation of Plugins - Kaya QR Code Generator - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Kaya QR Code Generator - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-11-21 06:38:55+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Kaya QR Code Generator - Development (trunk)\n"

#: lib/class.forms_qrcode.php:123
msgid "Use automatic current page URL as QR Code image clickable link."
msgstr "使用自动当前页面URL作为二维码图片可点击链接。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:49
msgid "Anchor link added to the automatic current page url (without the \"#\" code). Only available with empty content to encode."
msgstr "添加到自动当前页面网址的锚链接（无“＃”代码）。仅适用于空内容进行编码。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:48
msgid "Anchor link:"
msgstr "锚点链接："

#: lib/class.forms_qrcode.php:42
msgid "Use dynamic content (other shortcodes)"
msgstr "使用动态内容（其他简码）"

#: lib/class.metabox_qrcodemetabox.php:117
msgid "The QR Code preview is not available with a dynamic content."
msgstr "二维码预览不适用于动态内容。"

#: kaya-qr-code-generator.php:92
msgid "Donate to this plugin"
msgstr "捐赠此插件"

#: kaya-qr-code-generator.php:92
msgid "Donate to support the advancement of this plugin"
msgstr "捐款以支持此插件的改进"

#: kaya-qr-code-generator.php:91
msgid "Rate this plugin"
msgstr "评价此插件"

#: lib/class.metabox_qrcodemetabox.php:124
msgid "QR Code Preview:"
msgstr "二维码预览："

#: lib/class.metabox_qrcodemetabox.php:112
msgid "The post must be saved for a QR Code preview with the permalink as content."
msgstr "此文章必须保存，以永久链接作为内容的二维码预览。"

#: lib/class.metabox_qrcodemetabox.php:107
msgid "Download QR Code"
msgstr "下载二维码"

#: lib/class.forms_qrcode.php:130
msgid "Leave empty for default image alternate text \"QR Code\"."
msgstr "将默认图像备用文本\"二维码\"留空。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:129
msgid "Image alternate text:"
msgstr "图像替代文本："

#: lib/class.forms_qrcode.php:84
msgid "Leave empty for default color, or use Hex color code as \"#FFFFFF\"."
msgstr "将默认颜色留空，或使用十六进制颜色代码作为\"#FFFFFF\"。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:83
msgid "Background Color:"
msgstr "背景颜色:"

#: lib/class.forms_qrcode.php:77
msgid "Leave empty for default color, or use Hex color code as \"#000000\"."
msgstr "将默认颜色留空，或使用十六进制颜色代码作为\"#000000\"。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:76
msgid "Color:"
msgstr "颜色："

#: lib/class.metabox_qrcodemetabox.php:126
msgid "QR Code settings:"
msgstr "二维码设置："

#: lib/class.metabox_qrcodemetabox.php:122
msgid "Shortcode Generated:"
msgstr "生成简码："

#. Author URI of the plugin
msgid "https://kayastudio.fr"
msgstr "https://kayastudio.fr"

#. Author of the plugin
msgid "Kaya Studio"
msgstr "Kaya Studio"

#. Description of the plugin
msgid "Generate QR Code through Widgets and Shortcodes, without any dependencies."
msgstr "通过小工具和简码生成二维码，没有任何依赖项。"

#: lib/class.widgets_qrcodewidget.php:32
msgid "Simple QR Code generator"
msgstr "简单的二维码生成器"

#. Plugin Name of the plugin
#: lib/class.metabox_qrcodemetabox.php:57
msgid "Kaya QR Code Generator"
msgstr "二维码生成器"

#: lib/class.forms_qrcode.php:117
msgid "Open link in a new window"
msgstr "在新窗口中打开链接"

#: lib/class.forms_qrcode.php:110
msgid "QR Code image clickable link. URL with http://"
msgstr "二维码图像可点击链接。带https://的 URL"

#: lib/class.forms_qrcode.php:109
msgid "Destination URL:"
msgstr "目标网址："

#: lib/class.forms_qrcode.php:103
msgid "Add shadows to QR Code image"
msgstr "向二维码图像添加阴影"

#: lib/class.forms_qrcode.php:96
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: lib/class.forms_qrcode.php:95
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: lib/class.forms_qrcode.php:94
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: lib/class.forms_qrcode.php:93
msgid "None"
msgstr "未选择"

#: lib/class.forms_qrcode.php:91
msgid "Horizontal alignment."
msgstr "水平对齐。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:90
msgid "Alignment:"
msgstr "对齐方式："

#: lib/class.forms_qrcode.php:70
msgid "Leave empty for automatic size, or enter size in px."
msgstr "为自动大小保留空，或以 px 输入大小。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:69
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: lib/class.forms_qrcode.php:62
msgid "High ~30%"
msgstr "高 ~30%"

#: lib/class.forms_qrcode.php:61
msgid "Quarter ~25%"
msgstr "四分之一 +25%"

#: lib/class.forms_qrcode.php:60
msgid "Medium ~15%"
msgstr "中等 ~15%"

#: lib/class.forms_qrcode.php:59
msgid "Low ~7%"
msgstr "低 ~7%"

#: lib/class.forms_qrcode.php:57
msgid "Ability to correct read errors."
msgstr "能够更正读取错误。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:56
msgid "Information repetition level:"
msgstr "信息重复级别："

#: lib/class.forms_qrcode.php:35
msgid "Leave empty to use current page url, or enter content to be encoded in QR Code."
msgstr "留空以使用当前页面 URL，或在二维码中输入要编码的内容。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:34
msgid "Content to encode in QR Code:"
msgstr "要在二维码中编码的内容："

#: lib/class.forms_qrcode.php:27
msgid "Displayed as widget title or as heading 2 for shortcodes."
msgstr "显示为小工具标题或简码标题 2。"

#: lib/class.forms_qrcode.php:26
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: lib/class.forms.php:64
msgid "No layout found for field type:"
msgstr "未找到字段类型的布局："

#: kaya-qr-code-generator.php:91
msgid "Rate and review this plugin at WordPress.org"
msgstr "在WordPress.org评价并查看此插件"

#: kaya-qr-code-generator.php:65
msgid "Other plugins"
msgstr "其他插件"

#: kaya-qr-code-generator.php:65
msgid "Other plugins by Kaya Studio"
msgstr "其他插件来自Kaya Studio"